# README #

Розробка сайту для першого міжнародного бліц-конкурсу з веб-дизайну та комп'ютерної графіки в номінації "Графічна реалізація".

Winner of the First Iternational Blitz Contest in Web Design and Computer Graphics among Students and Pupils.